牛熊同窩輪

牛熊
窩輪

WHY

驍勇善戰如我 牛熊

深思熟慮如我 窩輪

咪一樣係賭
面

聽日有冇尊嚴?